{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_023723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/1180665",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "샤기 플리스 집업 재킷 [블랙] SHAGGY FLEECE ZIP-UP JACKET [BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードのフリース/ボアフリース製品はシャギーフリースジップアップジャケットで、ゆったりとしたフィット感を提供します。 フリース生地は両面編みで保温性に優れ、軽くて柔らかい肌触りを持っています。 ハイネックジップアップ構造で首の部分を暖かく包み込み、レイヤード及び単独着用が全て便利です。 フロントクロージングは耐久性の強いYK社のビスロンファスナーでできており、ポケットにはマイクロ起毛の生地を使用して寒い中でも手を保護してくれます。 裾と袖口はポリバインディングで仕上げられ、冷たい空気の流入を防ぎ、快適な着心地を提供します。 この製品は楽な着心地と余裕のあるシルエットを備えており、ベーシックなデイリーウェアとして活用できます。 また、18歳以下の男性に人気の商品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このフリースジャケットはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このフリースジャケットはシャギーフリースで作られています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのようなフィット感を提供しますか？",
            "answer": "このジャケットはゆったりとしたフィット感を提供します。"
        },
        {
            "question": "フリース生地はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "フリース生地は両面編みで保温性に優れ、軽くて柔らかい肌触りを持っています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの特徴的なデザインはありますか？",
            "answer": "このジャケットはハイネックジップアップ構造で、首の部分を暖かく包み込みます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットのクロージングはどのようなものですか？",
            "answer": "このジャケットのクロージングは耐久性の強いYK社のビスロンファスナーでできています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットにはどのようなポケットがありますか？",
            "answer": "このジャケットにはマイクロ起毛の生地を使用したポケットがあり、手を保護してくれます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの裾と袖口はどのように仕上げられていますか？",
            "answer": "このジャケットの裾と袖口はポリバインディングで仕上げられ、冷たい空気の流入を防ぎます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このジャケットは楽な着心地と余裕のあるシルエットを備えています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのような用途に適していますか？",
            "answer": "このジャケットはベーシックなデイリーウェアとして活用できます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどの年齢層に人気ですか？",
            "answer": "このジャケットは18歳以下の男性に人気です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 431
    }
}